上星期六見到個輪椅佬 好辛苦咁碌勁遠去到天橋底籌款。。。

然後企撚左起身開檔！！屌你老母！！！！
欺騙我感情！！！所以開係感情台！！！！

神蹟呀

阿彌陀佛！！我佛你！！！

唔想畀你彿

雙程證廢佬

聽日再去撞下佢

無人話坐輪椅一定要係跛
佢隨時跑得快過你

哦。。因為長企好攰架嘛 咪俾輪椅佢地坐囉
之前xx西望有追擊過

撞佢出馬路

唔想佢變麥可

輪椅一跌落渠就連部單車都失去